# Самогон и пайтон

                Moonshine and python, takes me away,
                Midnight in Moscow is lunchtime in L.A.,
                Ooh play boys, play...
                
                     почти Крис Де Бург, чтоб он был здоров.

Проект посвящен управлению процессом самогоноварения посредством технических средств, а именно - платы esp8266+навески и наладонного компьютера.

Папка chip содержит (?) прошивку для чипа и инструкции по установке.

Папка app содержит приложение на kivy для управления прошитым чипом.





